配合英國人嘅Twitter不斷提我地，係時候推新harshtag：#GoHongKong

借隔離巴士啲screenshot

大家都不約而同用GoHongKong代表港式抗爭

我地係時候將呢個詞語推上國際，甚至乎推入牛津

推

係時候係Twitter加多一堆英國人connect一下

Great British

Push

王婆婆

唔該推爆佢
(終極支爆攻略)(護旗手2.0)
10/1癱瘓全中國各省巿機場

Make Britain great again!

忽然見到波蘭connected

終於甩P啦屌
#GoHongKong

Tweet 爆佢

go hongkong